原來陳雲冇放棄香港獨立 雲粉：唔似得班黃絲咁真係縮

NoSocietyStake:
原來國師冇放棄香港獨立

老c又中

下 佢叫中國做祖國 認自己係中國香港人wo

講香港獨立唔撚本土 中國香港先最撚本土

陳雲第一個街都無落過就縮
班城邦狗好意思屌人

人地就退黨繼續參與社運政治
云伯就直接退出社運
essentially different？

佢事實係冇支持獨立既人地要永續基本法，永遠自治咋

多謝陳雲帶領我地

上年仲屌人連「天滅中共」都唔敢講搞咩抗爭 國安法一到就認人做daddy了

「祖國」

我剩係知佢講d野都有跟

然後屌返人係偽港獨

原來佢係搞真港獨

陳到條on9仔諗住挾鳩国屍？

国屍：你收爹啦⋯⋯